深圳恢復部分赴港簽證申請 包括探親、就學、就業等

from on.99

屌你老母臭閪

連埋包機單嘢
支共想全方位令香港變疫港，屠殺香港人

首先你要明白 雜仔係小學程度
而林鄭又聽雜仔話

飛緊嚟香港lu

Tui

屌你老母啦

中門大開

香港獨立